{
    "Brand": "品牌",
    "The elementary brand belongs to elementary, Inc., the company that guides and supports development of elementary products. These guidelines describe when and how the elementary brand should be used.": "elementary 品牌屬於帶領並支持 elementary 產品開發的 elementary, Inc. 公司。這些準則描述 elementary 品牌應在何時如何使用。",
    "Company and Product Names": "公司與產品名稱",
    "The word <strong>elementary</strong> is a trademark of elementary, Inc. to refer to the company itself. It is always lower-case, even when beginning sentences. It may also be used along with product names (i.e. “elementary OS”) to refer to a specific product of elementary, Inc.": "<strong>elementary</strong> 這個詞是 elementary, Inc. 公司的商標，代表公司本身。它總是使用小寫，即使在句子開頭。它可以與產品名稱一同使用（例如 \"elementary OS\"）來代稱 elementary, Inc. 的產品。",
    "The primary product of elementary, Inc. is <strong>elementary OS</strong>. For clarity, elementary OS should never be shortened to “elementary” or any abbreviation.": "elementary, Inc. 的主要產品是 <strong>elementary OS</strong>。為了明確性並防止混淆，請不要將 elementary OS 簡稱為 “elementary” 或其他簡稱。",
    "Brand Marks": "品牌標誌",
    "elementary, Inc. claims two marks: the <strong>“e” logomark</strong> and the <strong>“elementary” logotype</strong>. Both are considered trademarks and represent elementary, Inc.": "elementary, Inc. 有兩個註冊商標：<strong>“e” 字標</strong> 和<strong>“elementary” logo</strong>。兩者都是商標，代表 elementary, Inc. 公司。",
    "Both should be used with the following in mind:": "兩者使用時都應該注意一下幾點：",
    "Do not stretch, skew, rotate, flip, or otherwise alter the marks.": "不要拉伸、傾斜、旋轉、翻轉，或用其他任何方式變更這些標誌。",
    "Do not use the marks on an overly-busy background; solid colors work best.": "不要在太多東西的背景上使用這些標誌；純色背景是最好的。",
    "The marks should be monochromatic; e.g. white on a dark background or black on a light background.": "請以單色方式顯示這些標誌，例如黑底白標誌、亮底黑標誌等等。",
    "elementary Logomark": "elementary 字標",
    "Default logomark": "預設字標",
    "Alternate elementary Logomark": "替代 elementary 字標",
    "Alternate logomark": "替代字標",
    "The “e” logomark is to be used to refer to elementary, Inc., especially when a square ratio is required. It should be used at larger sizes and when alongside similarly-weighted logos. The thinner, alternate logomark may be used in smaller contexts or when the default logomark feels too heavy.": "\"e\" 字標用來指稱 elementary, Inc.，尤其在需要方形圖案的時候。它應該在尺寸較大或是在與其他字重類似的 logo 一同出現時使用。需要尺寸較小或是預設字標太重的時候可以使用替代字標。",
    "elementary Logotype": "elementary Logo",
    "Logotype": "Logo",
    "The “elementary” logotype is to be used when space allows to refer to elementary, Inc. It may also be used before a product name to refer to a specific product of elementary, Inc.": "指稱 elementary, Inc. 時，若空間足夠則應該使用 \"elementary\" Logo。它也能放在產品名稱前方來指稱 elementary, Inc. 的產品。",
    "The logotype should always be used under the following guidelines:": "這個 Logo 使用時應該遵循以下準則：",
    "Do not attempt to recreate the logotype by writing “elementary” in a specific font; always use the provided graphic.": "不要嘗試用特定字型寫下 \"elementary\" 來重製 elementary Logo；請總是使用我們提供的圖像。",
    "Do not use the logotype at small sizes; if it is not clear, use the logomark instead.": "不要在較小尺寸使用 elementary Logo；只要不夠清楚就請改為使用 \"e\" 字標。",
    "Color": "色彩",
    "We employ the use of color combined with our name and marks to establish our brand. We use the following palette:": "我們在名稱與標誌以外也利用固定色彩來確立品牌。我們使用以下的配色盤：",
    "Strawberry": "草莓",
    "Strawberry 100": "草莓 100",
    "Strawberry 300": "草莓 300",
    "Strawberry 500": "草莓 500",
    "Strawberry 700": "草莓 700",
    "Strawberry 900": "草莓 900",
    "Orange": "橘色",
    "Orange 100": "橘色 100",
    "Orange 300": "橘色 300",
    "Orange 500": "橘色 500",
    "Orange 700": "橘色 700",
    "Orange 900": "橘色 900",
    "Banana": "香蕉",
    "Banana 100": "香蕉 100",
    "Banana 300": "香蕉 300",
    "Banana 500": "香蕉 500",
    "Banana 700": "香蕉 700",
    "Banana 900": "香蕉 900",
    "Lime": "萊姆",
    "Lime 100": "萊姆 100",
    "Lime 300": "萊姆 300",
    "Lime 500": "萊姆 500",
    "Lime 700": "萊姆 700",
    "Lime 900": "萊姆 900",
    "Mint": "薄荷",
    "Mint 100": "薄荷 100",
    "Mint 300": "薄荷 300",
    "Mint 500": "薄荷 500",
    "Mint 700": "薄荷 700",
    "Mint 900": "薄荷 900",
    "Blueberry": "藍莓",
    "Blueberry 100": "藍莓 100",
    "Blueberry 300": "藍莓 300",
    "Blueberry 500": "藍莓 500",
    "Blueberry 700": "藍莓 700",
    "Blueberry 900": "藍莓 900",
    "Grape": "葡萄",
    "Grape 100": "葡萄 100",
    "Grape 300": "葡萄 300",
    "Grape 500": "葡萄 500",
    "Grape 700": "葡萄 700",
    "Grape 900": "葡萄 900",
    "Bubblegum": "粉色",
    "Bubblegum 100": "粉色 100",
    "Bubblegum 300": "粉色 300",
    "Bubblegum 500": "粉色 500",
    "Bubblegum 700": "粉色 700",
    "Bubblegum 900": "粉色 900",
    "Latte": "拿鐵",
    "Latte 100": "拿鐵 100",
    "Latte 300": "拿鐵 300",
    "Latte 500": "拿鐵 500",
    "Latte 700": "拿鐵 700",
    "Latte 900": "拿鐵 900",
    "Cocoa": "可可",
    "Cocoa 100": "可可 100",
    "Cocoa 300": "可可 300",
    "Cocoa 500": "可可 500",
    "Cocoa 700": "可可 700",
    "Cocoa 900": "可可 900",
    "Silver": "銀色",
    "Silver 100": "銀色 100",
    "Silver 300": "銀色 300",
    "Silver 500": "銀色 500",
    "Silver 700": "銀色 700",
    "Silver 900": "銀色 900",
    "Slate": "石板",
    "Slate 100": "石板 100",
    "Slate 300": "石板 300",
    "Slate 500": "石板 500",
    "Slate 700": "石板 700",
    "Slate 900": "石板 900",
    "Black": "黑色",
    "Black 100": "黑色 100",
    "Black 300": "黑色 300",
    "Black 500": "黑色 500",
    "Black 700": "黑色 700",
    "Black 900": "黑色 900",
    "Fonts": "字型",
    "For web and print, we use Inter for headings and body copy. For code blocks, we use Roboto Mono.": "在網頁和印刷品上，標題和本文都使用 Inter 字型。程式碼區塊內我們則使用 Roboto Mono。",
    "Third Parties &amp; Community": "第三方與社群",
    "We invite third-party developers creating products for elementary OS to adopt certain elements of the elementary brand for consistency:": "我們邀請為 elementary OS 製作產品的第三方開發者利用 elementary 品牌的一部分來達到一致性：",
    "Voice/tone": "語氣與寫作風格",
    "However, to avoid user confusion, we do restrict the usage of the elementary name and marks:": "然而，為了防止使用者混淆，我們在 elementary 的名稱與標誌上也有限制：",
    "You are encouraged to say that your app or service is “designed for elementary OS,” but do not use the elementary name or marks as part of the name of your company, application, product, or service—or in any logo you create.": "我們鼓勵您說明您的應用程式或服務是「為 elementary OS 所設計的」，但請不要在您的公司、應用程式、產品、服務，或任何您製作的 logo 當中包含 elementary 的名字或商標。",
    "Only use the elementary name or marks to refer to elementary, Inc. or its products (i.e. elementary OS).": "請只將 elementary 名稱或標誌用來指稱 elementary, Inc. 或是它的產品（亦即 elementary OS）。",
    "Community": "社群",
    "Community products (sites, fan clubs, etc.) are encouraged to use the elementary Community logo:": "社群產品（例如網站或使用者社群、粉絲俱樂部等等）建議使用 elementary 社群的 logo：",
    "elementary Community Logo with color": "elementary 社群彩色 logo",
    "elementary Community Logo in black": "elementary 社群黑白 logo",
    "This helps establish the product as part of the overall community while reducing confusion that can arise from using the elementary, Inc. logomark.": "這能幫助讓產品奠立為整體社群的一部分，並同時降低使用 elementary, Inc. 的 Logo 會造成的混淆。",
    "Hardware Distributors": "硬體發行商",
    "As long as our software carries the elementary branding, the experience must be consistent—whether the OS was downloaded from our website or pre-installed on a hardware product.": "只要我們的軟體繼續使用 elementary 品牌，其使用體驗就必須是一致的——不管作業系統是從網站上下載還是預先安裝在硬體產品上。",
    "The software components of elementary OS may be modified and redistributed according to the open source terms of the software’s licensing; however, the above branding and trademarks may only be redistributed under one or more of the following conditions:": "elementary OS 的軟體部件可以依軟體授權條款隨意修改或重新發佈，但以上的品牌與商標只能在符合以下條件之一時才能重新發佈：",
    "The software remains substantially unchanged; including default apps, stylesheet and iconography, etc., or": "軟體未受大幅變更（包含預設應用程式、樣式表、圖示等等）",
    "Software modifications are approved by elementary, Inc.": "軟體變更已由 elementary, Inc. 許可",
    "Drivers and hardware enablement are of course acceptable. We understand that distributor branding (i.e. default wallpapers) can be important for distributors, so these modifications will typically be approved. If in doubt, email <a href=\"mailto:brand@elementary.io\">brand@elementary.io</a> for clarification or direction.": "加入驅動程式或硬體功能當然是沒問題的。我們了解硬體商本身的品牌（像是預設桌布）對於硬體商的重要性，因此這種變更通常也會被許可。有不確定之處請 email 給 <a href=\"mailto:brand@elementary.io\">brand@elementary.io</a> 取得說明或方針。",
    "If you’re unable or unwilling to follow the elementary, Inc. trademark redistribution terms, removing our trademarks from the OS is simple and straightforward:": "如果您無法或不希望遵循 elementary, Inc. 商標的重新發佈條款，也可以輕易地將我們的商標從作業系統中移除：",
    "Modify the <code>DISTRIB_DESCRIPTION</code> line in the file <code>/etc/lsb-release</code> to exclude our trademarks.": "修改 <code>/etc/lsb-release</code> 檔案中的 <code>DISTRIB_DESCRIPTION</code> 行來移除我們的商標。",
    "Replace the iconography such that the icon <code>distributor-logo</code> present in <code>/usr/share/icons/elementary/places/</code> in each of the provided sizes does not appear in the OS.": "在圖示主題中把位於 <code>/usr/share/icons/elementary/places/</code> 各個大小的 <code>distributor-logo</code> 圖示替換掉，確保它不會出現在作業系統中。",
    "Remove or replace the packages <code>plymouth-theme-elementary</code> and <code>plymouth-theme-elementary-text</code>.": "移除或替換掉 <code>plymouth-theme-elementary</code> 和 <code>plymouth-theme-elementary-text</code> 套件。",
    "For more information about OEMs and hardware distributors, see our <a href=\"oem\">information for OEMs</a>.": "關於 OEM 與硬體發行商的更多資訊請見我們的 <a href=\"oem\">OEM 用資訊</a>說明。",
    "Merchandise": "小物",
    "We do not authorize our branding (including our name or brand marks) to be used on third-party merchandise without explicit written approval.": "我們不准許我們的品牌（包含名稱和品牌標誌）用在第三方的小物，除非我們有提供明確寫出的書面許可。",
    "Assets &amp; More Info": "資源與更多資訊",
    "Download on GitHub": "從 GitHub 下載",
    "For further information regarding the use of the elementary name, branding, and trademarks, please email <a href=\"mailto:brand@elementary.io\">brand@elementary.io</a>.": "如果需要更多關於 elementary 名稱、品牌與註冊商標使用上的資訊，請傳送 email 到 <a href=\"mailto:brand@elementary.io\">brand@elementary.io</a> 與我們聯繫。",
    "Brand &sdot; elementary": "品牌 &sdot; elementary"
}
